HKU education 你問我答

識答會盡答
有冇咩想知都可以問

pdge 讀邊範

Master 定 Degree

Bed

Dse best 5幾分 諗住做老師？

23分 我係勁偏科嗰啲
Yes

準備乞食未

23分都考夠考hku?? 5科5都無

點解揀HKU？

準備左好耐

大把人都冇

以前排jupas嗰陣想做老師
Hku收左所以讀hku

識唔識假袋anges

中教？

幾時畢業？

知邊個 但係唔識

係咪係MW定RE上堂多

咩科year幾？
考咗基準未

Yes

Agnes咁出名㗎

第時想教小學定中學？

實習左未？

答左上面讀咩
一年得嗰廿幾人 唔想自爆

Mw多

考左
Year幾唔自爆